想入坑skid row，有冇歌/碟推介

之前剩係聽過18 and life，呢幾日無意中聽多幾首，發覺幾啱我口味，啲高音聽到我起曬雞皮

頭兩隻碟必聽唔使skip

鍾意hard rock 野可聽motley crue, poison, def leppard, Bon jovi 之類